大家返工試過點樣比人辣慶？

我先，做醫護
有個地盤工人工傷入院，腳有傷口
同佢講要打開個紗布睇睇傷口，講明係會痛忍下
打開紗布
地盤佬大叫話好痛 你識唔識㗎你？
個晚當值已經好撚忙，仲要面對咁嘅態度
忍唔住爆返佢 我識呀，呢種傷口我每日都見，咁你識唔識？你識可以自己處理傷口，簽字走
佢即刻靜左 細細聲話 屌老母 咁嘅態度都有嘅

入到醫院好心就就信任醫務人員，本身唔信嘅就咪撚黎醫院浪費大家時間，解釋完一大輪又唔聽又唔信
醫院嘅大門永遠長開，想走就走，好行唔送，醫護人員唔會求你留低醫病，自己身體自己負責，講完

預左會有老屎忽屌我態度差、無同理心
但我對唔同人係唔同態度，你態度客氣，我解釋病情/手術都會心平氣和，有問必答
你本身語氣寸柒柒，就唔好期望人地會對你好
I’m just like a mirror

支持

看似好型屌鳩啲低學歷人士都拎出黎講

希望你對住有錢佬都敢咁做
唔係會俾同事睇唔起

有啲人就係好撚固執，永遠覺得自己係啱，人地係錯
就算面對專家都係咁

你低學歷唔緊要，但唔好咁固執
如果你本身就唔信西醫，咁就唔好睇西醫

教佢揀棺木
不斷插把嘴埋嚟 可能死得人多 多經驗
最後唔撚做佢生意

我會同佢講
一陣洗傷口會有少少痛
忍一忍好快完

不要分那麼細
大家工種唔同
但其實環境都係惡劣
都係做嘢做到好燥撚底
所以我支持護屌

又係覺得自己啱晒，唔撚聽人講嘢嘅固執撚

屌得好
啲死廢老要人幫手醫重咁撚串柒柒

有講，都係比佢屌

有啲人覺得聲大夾惡就r到著數 畀到好服務
sorry
尊重講互相的

我明大家返工都好燥底，工傷手停口停係好慘...
但你單工傷又唔係我做成，你發我老皮做乜鳩？

Can’t agree more
尊重係雙向

好多人信google多過信醫生

佢應該唔係呢個意思

返工外勤搭黨鐵
claim返買飛價嘅車錢
阿姐彈返張嘢出嚟話「而家個個都有八達通，你應該claim八達通價」
我話我用現金買飛 佢叫我拎張收據比佢睇

支持醫生有時喺急症室見到啲病人發癲都覺得醫生好無奈

google可以，但要留意資料真定假

自然療法醫治癌症真係咪撚信

有病人家屬試過問 點解咁耐都無人黎睇我/等咁耐

答 因為放飯時段 人手短缺

下，乜你地（醫護）要食飯架咩？咁即係偷懶？

如果係對住有錢佬，大粒佬， 對唔住對唔住

真

係咪窮人就會覺得全世界都欠左你？

未入已經估到係醫護

做AI，有個project manager 喺我隔離指指點點話呢樣野，話：其實你識唔識架，好易咋喎。

我退後張凳，同佢講：咁叻你嚟示範下。

佢淆撚晒

有錢人會唔會入公立呀

有錢咪直接請個私人護士翻屋企幫佢洗

比機會佢表演下又唔做
得把口

日日都慶
對住咁多蠢人

我等咗同deadair 十零秒，大大聲話：刁喇媽得把口
佢閪面足全程

係你自己標籤人低學歷，樓主本身都有咁既意思

再講邊個話地盤就低學歷，你真係見識少成個啊燦咁款

公立醫院？

你要去客戶服務中心攞單

但係奇就奇在用八達通就唔使一視同仁

Yes

公司無提供八達通
點解係claim八達通價？

就算我有十張八達通都係我嘅事
關公司撚事？

隨便你點諗大家都係互相攻擊 你都會話我係阿燦
呢個就係連登學樓主話大家都係一面鏡

你自己先入為主有咩計，地盤唔代表D咩

我有認真思考過，好多時網上購物咪有d point...會減一兩蚊 好似agodo book hotel...
咁果d point係我架wo
其實應該claim gross定net

我都覺得係佢對號入座....

對唔住大佬

唔係唔信西醫 係信唔過樓主你啫
妹手妹腳咁 仲串柒柒

我都有唸過
搵過個樣老d嘅醫生黎睇個地盤佬，可能佢態度會好d
但係無辦法，個晚我當值唔睇罷就

做設計有次個客係咁話要試效果
一兩次就話當送比你
改來改去圖又要重畫
物料又要重新準備
人工消耗又要錢改到5-6次後
頂唔住話加改逐次計
如果唔逐次計佢改1x次真係人工都蝕埋
d撚樣真係覺得任改唔洗成本

現金買飛可以問客服拎單？

係喎而家識玩啦

用自己名下帳戶買？
我係另外用公司名義開再買

做HA 慘過做狗

我係跟designer嗰個
其實同team啲人可以第一次group埋哂見到嘅問題叫人改
人地改完 第二次又叫人地改返啲明明第一次就可以叫人改嘅嘢
第三次又係咁
又要pass俾其他team睇
結果改成四、五、六次
我自己叫人改都覺得唔好意思
個個item都係咁
仲成日叫我追人嘢
我自己都有做過agency
都好憎啲客奉旨要改佢啲嘢先 成日問我有未有未

係茶水間個個同事蛇王係到玩皇者，睇抖音，好難唔慶

利申：武肺前，冇工開好耐

改隻色 唔係要電腦睇

係要現埸實體睇效果

改件傢俬位都要搬來搬去

一安一拆 消耗都係成本

低學歷唔等於可以無禮貌

好癲

［member]有個同事做野有時尻下尻下又精神緊張，有次我去check野發覺有問題，佢亦都同我喺現場見到，然後他叫我唔使報返出嚟日後唔會有事。點知最後真係出咗事大老細落嚟睇嗰陣時，佢竟然走出嚟領功，話發現有依個問題。我心諗你領功都算，你唔一早講等問題出現咗先講，真係戇鳩鳩。

仲有太多不能盡錄..

利申：頂唔順佢，搵到工quit左

呀係呀仲未完，以為quit左就可以甩難？少年，你太天真了！quit左之後有次夜晚九點無啦啦打嚟問你啲小事臨走時佢已經話清楚哂交接好啲野，點知仲打嚟問你野，仲要係小事

［/member]

之後個客點仲有無咁多要求

人哋講態度差你就聯想起低唔低學歷
幾時都話白臂膊到私生子真係好啱攞嚟講你依啲賤種

求其啦，hea 住洗加啲精咪算囉

開大會，老細係眾人面前塞我食死貓，當眾同佢反枱

無做過 話你做？

本身性格好少發脾氣
係公司有一排請人
對住啲求職者有啲燥燥地

我:你好呀，我地你xxx公司，收到你嘅cv，請問（日期）（時間）方唔方便上黎（公司地址）面試
A: 我仲訓緊呀 你sd 地址俾我啦
Cut線 繼續訓
屌 訓啦7頭

B: 係咪請人呀
我：係呀 有興趣可以sd cv
B: sd左
我：ok 如果適合就會約你面試
B:係請我 我先上黎面試
好大枝野

C:你好呀 我係xxx呀，前兩日黎面試架
我：係，請問有咩幫到你
C:我已經決定左揀你地公司，幾時可以番工
從來無話請佢

D:你地有無online interview
問埋啲on nine嘅問題

你都幾on9

朝早十點開會開到十二點
開完返黎呀姐問我點解十點幾send比我個email仲未覆，講到明urgent
我講開緊會，點睇
跟住佢屌9我開會都要睇有咩urgent email send黎
話我唔上心

發覺呢個阿姐咁戇鳩就做多幾個月resign了

原來aa都識自卑

成日都鬧咩態度
問返佢我咩態度
佢又答唔出

師兄咁直接會唔會俾人搞

連登真係多你呢種戇尻仔

通常啲低學歷低端人口係咁，明明自己又蠢但又聲大大成日覺得自己係最醒嗰個

以前做飲食，沖凍華田走冰，加冰去沖比佢喝住
佢:我要走冰喎，你做乜同我加冰
我心諗我做野洗唔洗你教，用熱水沖完加冰等佢溶咪走冰囉，唔同幫佢拎杯熱野去急凍完比佢

你同條地盤佬一樣閪，係咪你啲同事

係要伸個龜頭出嚟俾人屌

On9

地盤平時咁嘈
慣左講嘢大聲啫
咁都要對號入座
拉

你呢啲典型連登戇鳩仔除咗屈仲識咩

看似好型喺連登隔空屌
笑鳩啲醫護人員都拎出黎講

希望你喺現實都敢咁做
唔係會俾連登仔睇唔起

護士臭g，執屎執尿啦

得你focus人地學歷 邊個睇唔起人呀

之前有個護士好細心幫我洗傷口
諗起都扯曬旗

啱啱畢業未搵到fulltime ，是但搵咗份酒店自助餐炒散
第一次做侍應唔太點做，部長態度好差問我係咪無食過自助餐，心諗賭馬係咪會識騎馬呀
之後有班鬼佬入嚟食，我問佢地coffee or tea，佢地話唔要然後我行埋一邊，部長走嚟我耳邊話：過去serve啦屌你老母，個時戇鳩鳩聽佢話再去問多次收工諗返點解無屌返佢轉頭
從此發誓唔做侍應

C好笑

達克效應

D其實可能有需要呢

You’re well paid for it

咁佢唔識啫
冇話教你喎

人地講態度你就講學歷

殯儀業都R著數咁撚痴線？

梗係分開買啦

藍絲就係

你識唔識嫁係口頭禪，可以唔洗理

公立需要你呢d人

係咪任何人咁對你都咁樣先...

伸利it狗都同客吠過

有時覺得香港真係多傻閪

唔係我，係我同事，但我聽到都好嬲

做檢測行業，果時鉛水事件，入左好多大陸19牌子既過濾水器，聲稱過到99.99%重金屬，咁就想我地做下係咪真。

我幫我同事手，做左3次，有幾隻重金屬過濾率都係under 4成，咁就唯有出fail。點知個客唔高興，打去同我地cs投訴，驚動左cs高層。

CS高層係個八婆嚟，佢就話唔信我地，要親自嚟睇，睇完即出report，見到都係fail。條八婆話：「究竟你地識唔識㗎？」

心諗，我唔識唔通你識？

如果係將軍澳醫院就唔同講法
太多醫療事故

屌你老母

標籤地盤佬為低學歷人士 反映出你自己都係低下階層 無自信

真係柒頭, 你唔知HA d 護士無論咩人都屌?

你請既係咩position想知係咪真係咁多on9

諗起之前支那有單百度醫生醫死人

綜援津貼價錢但要求壽衣金銀全部頂級 而且指定靈車顏色都見過

信？信就陷家剷啦
成闁醫院唔撚會出錯嘅，屌你老母
醫院幾撚多鑊收收埋埋無人講啫
特別某啲clinic A&E賤種醫生，亂鳩咁斷症
最後鑊撚咗又唔關佢事喎

唔撚洗屌我，我都係醫護出嘅

聽講呢行唔會講價，因為大吉利事估唔到有人咁撚痴線

唔好淨係話低學歷冇禮貌
啲高學歷都好撚冇禮貌
返工接觸醫生多

幫啲醫生學會搞edm
講到明用個人email domain send 千幾封email出去會出事
唔撚聽 send左10幾次 夾埋萬幾封email之後
比ISP block左個domain
然後成個學會啲member收又收唔到email
send又send唔到email

然後打黎屌我話
我唔撚洗你解釋點解會block左
總之你同我搞返掂去

屌你好撚痛呀，識唔識洗傷口？

技術員
有時要落地盤
唔出去地盤好多時都無野做
要求男 高中畢業 無需經驗

我都有試過

我聽咗第一句我就同佢講我已經唔喺呢間公司到做啦
你有無咁唔掂要一個街外人幫你啊

有時唔係要講到出口先係“教”嘅，睇語氣就知啦

我意思係佢以為你記錯
加冰

第二條team又唔太驚嘅加上佢自己平時講嘢都唔收口

真係唔知 不過而家知

對地盤佬就係應該屌鳩佢哋
平日都一直以為自己大撚晒

準備被屌啦

支持樓主
同埋打開紗布痛唔痛關識唔識咩事
識就會唔痛?佢都戇鳩完全冇毫無邏輯
我好撚明樓主同生番講道理會好無奈
見到樓主講都谷鳩氣

好多外行人教內行人做野

反而好多有得CLAIM都唔比CLAIM 八達通
因為有車費資助

好撚明感同身受
完全唔聽唔接納其他人意見

人地串先架wo

講到自己好無階級觀念
但已經先入為主assume地盤佬係無學歷既人

其實佢地一句識唔識架你
未必真係唔相信醫護
只係佢地係地盤遇到問題嘅口頭禪
喂！屌你個閪！啲野咁放！識唔識架你！
入到醫院
講者無心，聽者有意

我認同醫護唔係服務性行業
但有時醫護要放低自己嘅pride先可以改善醫患關係

如果有事嗰個係自己 或者老左自己喺醫院
比你自己同一個語氣對待
你會唔會仲咁好心情 唔屌個醫護？

個撚個都係all talk no action

你理解能力都幾差....

你唔係做五毛嘅咩

根本唔駛聽
聽左就會有下次

工程 同事al要頂埋佢果邊盤
個客日尻日煩話有咩問題要人即刻過去處理

講明傾掂數話呢期會飛的2邊走 agree哂
到claim果陣 比人話我坐的士多 可以坐巴士地鐵想唔批
我咪話 得 下次有咩事既 我同個客講等我個零2個鐘 我坐巴士黎 係咪咁？你講係就得架啦

結果計數條友塊面閪哂 但都係要比返我

真係好笑 根本有啲垃圾醫護就係本身態度極撚差

之前有一次我生蛇 初期啲病症都有晒
咁咪即去醫院睇睇 咁有個護士出嚟問我咩病
我講晒出嚟 佢就叫我除褲睇睇
佢睇到 第一句 吓！ 咁樣都叫生蛇阿？ 你生粒粒者

我心諗 你又唔係醫生點解可以咁堅持佢唔係生蛇
最搞笑係 我之後諗返 其實我點解要除褲俾佢望

之後入咗病房睇醫生 醫生叫我瞓底 禁兩禁我痛到仆街 已斷定我生蛇 屌佢老母 垃圾護士

有無當面屌鳩佢？ 仲忍多佢幾個月真係辛苦你

搵唔到人有咩錯先鐘意講咩態度

發覺啲女人高層最興唔識扮識

如果個客唔滿意就可以改report, 咁要公正行做咩

呢個真

唔係歧視同偏見
不過好多工種你做過後就會發覺點解有d人只可以做呢d勞動工 同時都警戒自己唔好有一日要做呢d工為主要收入

咁叫佢取消的士錢囉
可能第2日收到信添

有個CLIENT, 打黎問野
答左佢係唔可以咁做, 因為公司負責既部門一定唔批
佢堅持：「點解唔得呀! 我以前都係咁咁咁咁做」
結果講左20分鐘都唔肯收線

最後忍唔住同佢講
上年既香港同今日既香港都唔同啦下話?
你仲講以前?

話左唔得就係唔得
SIDE自己又SIDE人時間

出左report再fail個陣有無屌番佢叫佢批合格呀

顧客老師想追求完美啫，係咪你廢，比唔到d若元老師嘅水平佢呀

有D project manager連programming都唔識，冇話AI

公司原嬲公眾假期休息
一休息就俾d廢老屌我地無返工一定係去左遊行示威
痴撚線，唔通我返7／24

有人認頭咪得 d埋數既成日以為公司錢係佢既
總係on99

我會直接叫佢搵我上面 我無能力應成你

你估我唔想搖巴士搖到收工咩
都忽忽地

香港真係大撚把垃圾醫護
我係支持政府引入競爭

利申：我有買重保險 咪屈鳩我地淨係食公家

外國人？

唔怪得知

人地用開嘅口頭禪，亦會令人聽到唔舒服。
依家比人屌喎，你叫人吞左佢。。。？
CLS公司

咁撚九唔搭八嘅？乜撚嘢事

中文攞U? 成單野都唔關大聲事，係地盤佬話佢唔識
最憎D冇專業知識既人屌幫緊你既專業人士唔識，唔通你識咩

行晒半個紅磡格價都有㗎
不過又係多仆街行家做成嘅

你真係唔識架喎，HA唔髮執屎執尿

其實有時對D西客多，已經慣哂，唔會同佢嘈，總之立場就企硬，你點講點r，結果都一樣

補習社，老細定左規矩，年三十晚一定7點前要清場，同事有需要再早D，就自己調D學生早D上，一星期前會通知定學生

有家長打黎問點解要調時間？我屋企唔洗團年

不過我都見過Hr 見工果陣一直係到講電話send whatsapp
最初以為佢係睇eq 正常流程左45分鐘
點知最後彈句 其實我地請左人 暫時未有其他空缺

我真係忍唔住講 其實如果你地唔請既 不如唔好浪費大家時間 最起碼都比返小小尊重 講少陣電話

大陸狗做系統同事特別閪
同一樣RQ講左九萬幾次
email都send左九千幾次都可以話香港冇提過

返左咁耐工，最慶唔係俾閪客辣慶
係俾自己同事辣

以前返過份工
有個project係我要提人deadline交野（交俾vendor，唔係交俾我）

有日，隔黎team有條濕鳩無啦啦 send email俾all staff, 仲cc埋老總，寫左千字文，話我唔提佢個deadline，搞到佢個進度遲左

真係R晒頭，因為我好記得佢send過email問我deadline係幾時，我仲答左佢

後尾越諗越慶少少事洗唔洗send晒俾all staff
電話又唔敢打俾我問，平時都無兩句
我即刻打電話俾佢，又唔撚聽，正懦夫

跟手即刻覆email，學佢send晒俾all staff
attach埋我同佢既email對答
某月某日已經答撚左佢，佢仲覆我ok
個日我keep著打俾佢，佢都係唔撚聽
之後逢搭lift撞到，我會大大聲同佢講早晨
見佢唔想應我又笠晒水既死樣真係好爽

其實真係好小事
但慶就慶在佢男人老狗咁撚陰濕，斯斯縮縮

hi地盤狗

唔關吞唔吞事啦
有啲擺明係唔信你嘅就應該大大力屌柒
但有啲其實唔係唔信得過你，只係無意講左一啲會觸碰到"醫護專業"嘅用詞
有啲醫護就即刻起鋼
咁樣其實會miss左好多病人可能真係有用嘅主訴而誤診
好似樓主嗰情況，可以先回一句
係呀係咁痛架喇，平時我都見得多
睇病人反應，如果佢依然抱持不信任態度先屌柒佢都未遲

永遠有種人多多不滿 但佢嘅能力只能封到公立
冇讀過書又會質疑醫護人員 用自己嘅「知識」challenge你地
好似#3條廢物咁
辛苦晒

tru 認同
洗傷口痛個下 真係會頭腦一片空白

連登最多呢啲人
最鐘意去教啲嗰行嘅專業人士點樣做，啲專業人士解返唔係咁樣 啲連登仔仲會屌返人地唔識嘢轉頭

劣根性
搵身邊嘅人黎發脾氣

屌你老母，最撚憎你呢D醫護人

認真答你私家醫院啲client普遍係好有禮貌

就算唔鍾意你都會背後講或者背後投訴係典型嘅香港人

Rip係連登屌醫護

地盤狗

其實佢應該係痛到隨口噏啲嘢嚟屌

我同事串左佢一句想要咩數我做比你喇
跟著條八婆冇出聲
但我同事平時好脾氣到比人恰

我係約見工咋
經理in

可能大陸既人唔係咁諗
以為公正行係想要咩數就做比你

最怕就係呢啲 我幫公司賺嘅錢都唔係呢啲小數目啦 特價左嘅車價咪最多差幾毫子 咁樣同人計

柒少陣喇

香港做AI駛撚俾面PM

屌得好

估唔到連登原來咁多醫護好恐怖

低級醫護唔洗點讀就做得
有手有腳到請 唔係真係咁普遍

*唔普遍

呢類仆街真喺唔抵幫
問多唔問多句就衝出呢7777

好憎呢啲人

問都*唔問多句

以前返過份工係需要間中出去做野既
咁公司黎左兩個新人，一男一女
因為另一個男同事有事所以係我負責帶新人出去
我就預早一日同兩個新人講定到時幾點出發
佢地當時都話ok
結果到夠鐘出發果時個男新人就唔見左
女仔就ready好曬可以走得
咁個男仔應該係廁所，於是我搵男同事去廁所睇下佢係咪唔舒服定點
點知男同事出黎同我講佢係廁所揸住個電鬚刨剃緊鬚
果下覺得佢都cls既夠鐘走先黎剃鬚
整理儀容唔係問題不過好心係就早啲啦屌你老母

出街食飯同事唔係食我揀嘅餐廳我就會嬲

嘩我真係屌佢老母

柒頭柒咗仲死撐

大大聲咁同佢講，等其他同事都知佢有幾戇鳩
為左份bonus,點都頂多陣先走既

當面屌其實係搞鳩自
即係keep住痛多幾十分鐘

對住醫護都咁串真係唔驚死

幾好呀
直接知邊d人 in都唔洗in

做緊個project 同另一個department 個project manager講，
問佢: “你係咪應該揾個場口同其他party講返呢件事？”

佢答:”好呀，咁你幫我schedule 個會喇”

urgent你就call我啦 仲email
你不如去郵局寄信搵我話urgent？

呢種人唔屌唔鬆化

下次大大聲話 走冰即係熱飲啦

exact7ly
又要黎睇 講完又唔信 咁你想點姐

買1送1

下個到邊個出殯？

如果係你專長 咁講可以
地盤佬入到醫院睇病 就麻煩講野客氣d
唔係奉旨要受你氣

望住個同事做左年幾兩年都可以錯埋啲細野，應變能力係零，又好固執

見到佢就慶

因為好多人唔知呢個原理，以為凍飲用凍水沖

遲到5分鐘俾人叫請半日假今日
邊個喺龍翔道撞車呀

大仆街

咁如果直屬老細無理取鬧，一係忍，一係就互屌然後等走架姐

好彩老細都係正常人

開拖屌佢啦我係你就唔忍

呢個真，我中學讀完書，走去幫個fd頂一日做茶記樓面同外賣仔都覺得唔好受。
唔係話挨唔到，而係對我嚟講做地盤好過做侍應
所以無論幾唔掂都好，都同自己講一定唔做飲食，同時間去食飯都會俾多啲禮貌啲侍應

如果可以跟個客任意改報告，咁同大陸有咩分別 專業就係專業，唔能夠退讓

人地幾時有針對低學歷人士
係話d pk態度西

唔好話去公立醫院，對咩人都好，有禮貌係基本，都係反映自己修為
我自己對所有幫我做野既人都好客氣好有禮貌，無論對方有冇收錢
你俾錢人地一家要幫你? 俾個錢大撚晒?

咁你咪唔好睇醫生 唔好黎醫院囉
唔信就唔好黎睇

廚房埋尾要做清潔 叫佢沖乾淨啲塊地好多垃圾 佢話我份人就係咁垃圾

俾個客問自己咁候生做呢個位穩唔穩陣
我心唸 公司請我就得 關你撚事

試過等5個鐘 大把人無咩事都黎睇急症拉長曬個等候時間

咁撚閪
認真 部份醫生長期係象牙塔，其他方面真係一竅不通，甚至係會好撚離地

笑撚死，自卑仔對號入座，衝出黎柒

有錢我仲使唔使入公立啊 如果做私立 就唔係呢份人工 咁比有錢佬屌就人工包埋㗎啦 你識唔撚識架

你一定係相信自然療法啲低學歷白痴

叫佢唔等得去私家約私人醫生上門咪得囉
無錢就收皮啦

仲有行外扮行內個d
覺得人地唔識做就過主搵第2個啦

咁你問佢駛唔駛同公司講換個年紀大既比你

炒散真係比狗做
中學個陣做過幾間 酒店 足總 啤酒節
間間都鳩屌

屌老母嗰下我應該會爆撚到佢全場聽到返pt完全冇包袱

細細聲話 屌老母 咁嘅態度都有嘅

有聲

I’m just like a error

做設計五毛有次個客係咁話要試效果
一兩次就話當送比你
改來改去post又要重開
題材又要重新準備
人工消耗又要錢改到5-6次後
頂唔住話加改逐次計
如果唔逐次計佢改1x次真係人工都蝕埋
d撚樣真係覺得任改唔洗成本

近排公司行新會員系統，可以開放比客戶自行登記或者職員幫手登記，作為一個IT狗到落場到門店教職員點樣用個系統同埋幫d客登記會員，有條老屎忽串77咁走黎問我d人用傻瓜機點登記，話咁唔方便

屌呢個時代個尻個要用網絡野都係要部智能電話架啦，都on99

搞清楚邊個屌邊個先啦

屌佢老母啦

撐你

資本主義

信唔過咪入養和囉
渣住20蚊想有omakase級數
下次揀埋醫生睇囉

會阿真係會
平時睇報紙見到個班有錢佬d仔仔女女都間唔中會見到

普通有錢佬,有幾個億個d,
都好鍾意入公立搞

痴撚線，心急睇醫生都唔係咁講呀，佢返工都唔好食飯呀

呢d撚樣最鍾意搞小動作
下次小心d,最大問題係,屌贏左,你冇野賺
但可能有手尾跟

呢d淨賠不賺既生意下次最好避

係，但我地D名都係普通英文名黎

心平氣和同個同事解釋
講多幾句就兇鳩你話要打比腦細直接對話
哦 你咪打過去囉

人地痛梗係激動啲
安撫patient都係專業既表現

同你講會痛咋喎，有咩問題？

自己心情唔好就可以亂屌人？

呢啲死廢中死廢老就直接屌柒佢啦
你唔屌佢佢繼續恰你

同行

搓緊人起勢㩒鐘叫你做埋啲垃圾野 好想塞條友個頭落廁所

你都on9 我同意地盤佬講屌你老母自然過呼吸
但係乜野環境講返乜野說話
唔通食飯又講屌你老母 去飲又講屌你老母 送殯又講屌你老母
地盤入面對住地盤佬粗聲粗氣冇問題
出到街講就唔好一句話係口頭禪就大撚晒
影鳩衰晒D地盤佬

如果個地盤佬都係覺得佢低學歷，係護士唔係醫生先串佢
兩個低學歷鬥邊個高啲

成日見請人
其實係做咩

加多啲NS先開嚟睇

年紀大左我好少屌Patient
不過比同事以下犯上嘅時候就會暴走

公司做檢測
我文員仔黎 唔係好知做咩
會落下地盤幫手檢驗材料
公司有時都有野做下
有時要出報告
不過多數見佢地都幾得閒

有次在Canteen拎住碟飯搵位
有個6-7歲嘅妹妹指住我講
「媽咪你睇！醫生食飯喎！」
我話：「係呀小妹妹，醫生唔係入電芯或者入油嫁。」
佢阿媽狂笑

我試過lunch幫公司買幾張郵票，見郵局多人我又有散銀咪㩒機囉，最後間仆街公司話我個幾張郵票冇單唔知我買左幾錢唔claim俾我

大佬呀，郵票上有面值架！！！！！

笑死

如果係兩蚊郵票下次可以去7仔買

係廚房炒到出撚哂煙，碗又積咗一大堆未洗
有條ON9坐撚咗係度
叫佢做嘢，佢話就放飯
我話就放即係未放啦DLLM

點解唔敢?
對我好啲佢係咪會分身家比我?
佢有錢關我撚事咩

我屋企口頭禪係 屌你老母
係咪返工出街對其他人都可以咁講？

仲話放低pride

我對個有錢佬好啲佢係咪會分身家比我?
唔係嘅話佢有錢關我撚事?

咁個護士係有問題
係唔係生蛇唔係佢話

係咪有人特登大叫等醫生開多幾日假，呃多幾日工傷錢咋

以為死lur懶lur就得

咁你個case
人地有冇問候你老母先
你會著左係因為覺得自己專業被人挑戰
但我想講嘅係佢嗰句說話可能根本唔係想挑戰你專業

不過算啦
我唔係親歷其中
好難講你係因為乜野要著
只係我見太多醫護有啲莫名嘅自我優越感
所以想提一提出黎啫

諗起有次入院
個姑娘問個男病人：你對上一次食飯飲水係幾時
個病人勁串咁話：姐係食飯定飲水先 兩樣野黎架啵

你無屋企人 唔代表我地補習社同事無

有cap圖有真相
條友7到

上訴輸咗 被告個朋友話後悔自己當初冇俾口供
屌鳩我冇問過佢

明明審訊個陣問過佢做唔做證人上去俾 佢拒絕咗
叫佢寫份口供幫被告做品格證人佢都唔肯簽
你老味輸咗賴鳩返我

Btw 被告非常好人仲好多謝我 反而係佢朋友(無俾錢個個)黎屌鳩我

地盤狗出沒

我無同佢洗傷口
打開望下已經嗌痛

佢語氣係質問我 你識唔識㗎？
意思係唔識就搵個識嘅 過黎睇我

咁佢下次會繼續「哦」你，下下次同下下下次都會
總有一次你都係會忍唔撚住屌鳩佢

btw, 你份人都幾怕事

講開又講 有啲上年紀嘅醫護都幾撚垃圾 好聲好氣問佢嘢 答人嗰陣好似想撩交打咁串串柒唔知做乜鳩

大男人

公數嘅嘢可以私人買，但一定同會計同事+腦細備咗案先
Claim數係睇receipts 實收net
報gross去套現係有機會犯法
同埋唔好將果d point/ cash rebate/ coupon儲落自己度
如果有實體coupon就應該要拎返出嚟俾公司
呢d都係避嫌措施
最最最保險係叫公司批咗錢俾你先去買，同埋用公司acc

雖然一般叫得員工出住先嘅應該都係d小數目
無乜公司會專登理你有冇收coupon、賺分之類
但如果想做你就會俾位人哋入
例如收受回佣（明知去某舖買嘢會收到優惠）、詐騙之類

試過有個老野串鳩我，話我經驗唔夠。

我嬲起上嚟叫佢所有料都交report，俾哂規格同收驗俾我先收貨。

眾人皆醉我獨醒

工作關係經常要同日本客聯絡
試過有次批貨有d小問題
已經應承左全部換俾佢
仲係好聲好氣個隻
點知其中一個staff仲要得寸進尺寫封千字文人身攻擊
跟住我即刻block左佢whatsapp同用番英文對答收佢皮

你個次睇咩事？
如果你都要等5個鐘，會唔會你就係....

我打空翻撞傷條頸 我講完啲姑娘醫生係到陰陰嘴笑

我返工你唔出糧
就勞工處見
個蛇頭on99

以前有份工 返飲食

有個公用廁所嘅 咁經理房就係隔離

有一日班南亞佬嚟話要借廁所

本身我唔撚借嘅 因為都就收鋪

廁所又要自己清潔 所以我係仆街會早啲停比客用

點知佢地賴皮又話點解唔借又send email投訴

我比人屌到仆街啦

點知最尾間鋪過兩日比人爆格

睇cctv就係班撚樣嗰日探路踩線

我不知幾心涼

有d工最好係強大忍耐力既人做

信政府 唔怕！

你識唔識架
你做左幾耐呀
叫個識既做得耐d既黎搞啦

唔係咁易架師傅

聽人講過 醫護幫緊病人A做搶救 病人B家屬話

下 剩係搶救死果個得架啦 生嗰啲唔使理？

講多少少丫 點樣以下犯上

已經唔計你付出左時間去買
連郵票錢都唔claim比你

口頭禪大哂咩

激動完咪say sorry lo，邊有人唔比佢激動/講口頭禪

華人普遍真係唔多講道理同邏輯，呢個係以我自己咁多年嘅文化觀察得出嚟嘅結論

返戲院
講到明外來飲品食品唔帶入得場
係都要話：「我放入袋，唔拎出嚟飲/飲咪得囉」
依家唔係飲唔飲，食唔食既問題
係唔帶得既問題，但係啲客永遠都係唔會明

最後放你入去
咪又係響入面除口罩大啖食大啖飲，屌

佢語氣係質疑緊我 你究竟識唔識
外行人咁講我真係會燥底 尤其當緊值
如果你係我老細 識野多過我，我當然會虛心受教

所以我都同個地盤佬講，你識處理傷口可以自己攪，我唔會逼你留院

病人好醒，真係兩樣野黎，要分開答

屋企請唔請工人

真係慘
以後無人敢做地盤佬生意
去食飯又屌人老母都要體諒
去買嘢又屌人老母又要諒解

玩撚晒

的確係啱嘅，但好痛所以亂屌柒人唔係一個唔尊重人嘅excuse，尊重自己同時唔該尊重其他人，想人對你好自己都唔該對人好，時常自省就最好

咁黎急症照張xray都好嘅

咁似林尊Ge

咁講真工作就應該要係咁

哦～，又係呢啲藍絲口吻，驚咪唔叫狗囉，自己攪點佢
自己有問題就解決發現問題嘅人

如果個個都好似樓主咁肯慢慢解釋就好

我好好地咁問問題， 啲醫生完完全全hea鳩我， 仲好想快啲攀我走

利申： 公立醫院專科， 基本上日日都爆滿咁濟， 所以見佢hea鳩我都冇點， 因為知真係忙， 要屌都屌咗政府先

仲有次係去睇急症，睇完咩都冇解釋， 一陣後就畀咗幾粒藥我啪， 我問佢係咩先答我係類固醇

有時真係唔想問咁多， 但係上網查唔係cancer就係大限已到， 問醫生 ，醫生又唔講多兩句係咩事， 搞到有咩病，食咗咩藥有時都唔係咁知（ 當然有啲醫生會好有耐性解釋喇，不過真係好少）

做得耐就唔洗做前線見你啦

護士用命令嘅語氣叫醫生做啲唔急唔會死人嘅野
Junior 用挑戰性嘅態度質疑你做人處事（唔係Clinical Management)

勿相認

我改正返先，我唔係話護士係「下」人、我係「上」人
但係同事與同事之間，咁高咁大，係應該有返基本嘅尊重

我聽過：都死架啦 理下生既人先得唔得

真係垃圾黎

未聽過有錢佬會睇公立

人地玻璃姐，放過佢啦

「人必自侮，然後人侮之」
咪就係因為你低學歷連呢句說話都未聽過囉柒頭
自己做狗向有錢佬低頭就講到人人都會似你噉

咁樣睇症咪去私家lor

咪係，咁撚驚痛洗個傷口洗唔洗下下打麻醉先

西醫唔睇可以睇中醫
刑事案件唔搵警察 唔通搵樓下保安攪？

幫佢訓練下英語能力

醫護好撚廢又冷漠。去醫院探病，見到其他床位有病人面色黃晒，擺明死左都唔知，都要我提d醫護。

就算急救都係扮晒野，明知病人過左身無生命跡象，都要扮晒野做急救，扮俾家屬睇

垃圾黎

信左嗰啲都死得7788

入油就得

Sor 笑咗

唔一定係“窮人”就會咁
而係下等人先會
當中係包括晒有or無錢既人
人格問題 同錢無關（雖然無錢佔大多數

on9仔
有錢去左私院啦
仲去公立排隊咩
條數又係claim保險

我又窮又低學歴
求下你唔好笑

地盤佬口直心快
傷嗰個可以有幾好心情？
再加上 睇唔出佢問嗰句係屌緊樓主
反而樓主玻璃心驚比人串佢唔識嘢

點解咁多負皮

如果有個病人（我）鬼殺咁嘈話好痛會唔會屌佢

扮野做急救
即係點？

畀5分鐘你洗個面先

痛咪比止痛藥你囉
我唔gur唔係你嗌痛
係態度，唔洗好有禮貌，正常就ok

Hi 地盤工人

睇梗係睇唔出，係聽呀Ching
咁你唔好心情，關我撚事？
奉旨受你氣？你工傷係我導致？

兩年前，屋企有個老人家入咗自己做野間醫院
不過唔係我果科
有一晚就嚟收工果時，病房打嚟話唔得喇
我就跑上去果個Ward度，制服都未換

見到個Houseman想跳上去郁手
我就即刻制止佢：「DNR，我講嘅，你寫低我個名啦」
自己做醫生就會阻止同事急救屋企人
因為好唔忍心個病人再受苦

除非病人家屬真係好堅持要做⋯⋯

想問多樣野，之前入院見好多靚女（唔知護士定姑娘，唔識分）幫人抽血都唔帶套，點解會咁？俾佢隻玉手掂落來真係扯扯地

如果你呢句放係第一頁
應該都負評過千

我覺得樓主係幾叻 可以做到醫生但同時都好自負
覺得自己識晒所有野（包括反對一切唔係佢自已理論既野eg自然療法）
不過我唔係讀醫療出身唔敢講邊樣岩
但立亂否定人地睇法顯得自己眼光窄

利申 有買重保險，有事睇私家醫生唔會煩到公家
每年有交好多稅
預左又收過千負評

natural selection

hi 窮撚

條路自己揀 仆街唔好喊

係呀 ，埋數條友都係咁同我講，質問我點解要去郵局買郵票，點解會用郵局既郵票機，我都唔知點答呀，個問題太哲學啦，唔講以為郵局啲郵票係假貨或者有八折我去郵局用郵票機一定係想吞公司錢

算喇 每個人都淨係聽自己啱聽嗰句
不過好多人都會變左自己曾經好憎嘅人
第時亦都會好憎以前自己曾經咁對過人

你睇吓人地塊面黃少少就知人哋死咗，勁

同意
有時候要知道幾時放手 先係對病人最好

唔戴套個感覺好啲丫嘛

我意思係摸血管果時

有護士、病人助理、病房文員、醫生、抽血員等等

幫你抽血唔帶套一係抽血員，一係實習醫生

Too much pain too much pain~~

比客整喊得唔得
好耐之前岩岩畢業做會所助理
有晚有個男人行埋黎話想攞報紙 講得好含糊 一時又話要幾日前 一時又話淨係要求職版
我話我地啲報紙得早一日同今日既 其他都扔晒
攞完比佢佢又話要英文報紙 咁我都好聲好氣話幫佢搵下
咁岩其實我做緊啲野擺到成枱都係文具 我隨手扔低枝筆諗住入去幫佢搵報紙
佢無啦啦：「咩態度呀你而家？！扔咩野呀？！」
我：下？
佢：岩岩叫你搵又話冇 講講下又搵到份比我 即係有定冇呀？？叫你上頭黎搵我
我：
佢見完我呀姐之後無啦啦同我講對唔住
我到而家都係唔知佢做乜鳩

唔好話咩醫生
行行都係咁

老人家真係唔好特登救返黎了
骨又脆
撳兩下斷骨，救左返黎仲辛苦

btw DNR係指放棄急救？懶得google

你當我地都係圍爐啦但你講得有道理

我第一頁咁講係因為樓主俾我既感覺就係只係敢向啲佢覺得「唔識野」既人吠
要顯得自己真係勁真係叻係要敢挑戰上面既人而唔係走去踩低一個普通人

唔知點解一個二個都咬住我講低學歷
連登仔何嘗唔係一班亂咬人既狗

點解要唔戴套，唔講想勾引我？

唔得，真係好好笑
啲墨守成規嘅人
竟然可以在香港生存咁耐

Do Not Resuscitate
又或者叫DNACPR - Do Not Attempt CPR

唔好咁講，醫學博大精深，我大把野唔識
自然療法 你醫細病無問題
但係拎黎醫早期cancer，耽誤治療，最後擴散曬後悔都太遲

口頭禪大撚哂呀擋箭牌黎架？
一句口頭禪就可以日日出街周圍屌人？
唔撚識判斷果個moment應該講乜野/用咩態度
開口埋口都對人粗聲粗氣冇禮貌 一句 口頭禪黎嫁 就得架啦？
比人質疑自己嘅專業仲叫人要放低pride笑撚死

唔識嘢 你咪問去學囉 google係你朋友
唔識野仲要寸77
你究竟明唔明點解我燥？

根本就係
人地個傷口係你手，你咁撚樣俾著我都無聲出啦，錢又俾咗，痛又食咗
十足啲父母煮野難食，個仔up一句就叫反枱話要踢佢出門口，咁梗係型啦

你就係嗰個地盤佬呀？

鄧柄強人地國際警暴專家都話佢地好有問題就死都話人哋有問題

有咩幫到你

其實真係同對家捉心理
樓上D回答例子當然無問題
但對方唔LIKE都無辦法
唔夠你講就投訴你態度差

所以都係唔好諗太多呢D負面野
無謂影響情緒影響工作

抵你老豆死

其實做前線醫護
對住唔同人有唔同語境嘅

有次有個醉酒佬Hum穿頭
瞓著左咁樣
有個左青龍右白虎陪佢嚟

咁我就睇完佢，好平靜咁話：「好啦，一陣照下個頭有冇血，醒返，聯左針就可以返去喇。」
「佢而加醉左，麻醉都慳返，直接聯咪得囉？」

「的確酒係可以做麻醉，但佢未清醒嘅情況下，又唔係有即時生命危險，同埋佢醉酒醒得返嫁嘛，要得佢同意先聯到。除非一陣佢照到有血塊，咁就兩個醫生簽名做。」

「丫屌⋯醫生你，而加啲乜撚嘢態度？」

我：

其實我真係心平氣和，又唔係閪面咁
自問平時對個個病人都係咁
我冇特別應佢，微笑行開左
啲姑娘就開始屌鳩個陪人啦

隔左10分鐘，都未有阿姐推佢去照腦
我話：「喂靚仔，冇阿姐得閒呀，我同你兩個推你個friend去照腦OK？」

佢又真係肯落手推喎
照完出嚟冇野

佢話：「對唔住醫生，我唔應該咁話你，我都飲左酒，對唔住。我緊張我個Friend啫。」
我拍拍佢膊頭：「屌，講呢啲。」
佢即刻笑晒：「多謝你原諒我。」

都過左咁耐都拎出黎講 而家回望仲好啦
咁講即係你老豆未死啦
幫我問候佢一聲：「祝你早啲死」

Btw 我廿中拎到成千萬身家好似好事黎
睇住你地一個二個咁仆街
真係覺得平時唔應該可憐你地

點睇我上面都係幫緊個普通人發聲 換黎咁多人屌鳩你地呢啲社會垃圾

: 這些專家食屎啦
:

講撚緊態度
你就標簽人地低學歷

去書局買本閱讀理解做下啦

咁講你自己同樓主有咩分別 幫人發聲 笑死

好驚行唔到

無嫁你講野太mean啦
我而家就係中意話你廢
我老豆一早死左任你講無所謂
不過你老豆未死？有無覺得佢有啲連累你呢
都係祝佢長命百歲跟你一世會好啲

你讀唔讀到大學阿？出黎記得比心機搵錢

唔識又唔撚聽人講
一副高高在上既死人樣

Sorry

傻閪。你出街睇到條女唔除人地條褲又知人係女？

屌你老母啦。成個急教過程我都睇撚住，係中間先拉埋塊布

結果確係死左，你有乜撚野好拗？懶醒

你份人真係好撚醜

我個下驚到笑唔出

全部留言，偷偷留下負評，敢怒不敢言
碌撚真係碌撚

如果係有錢佬開po
你：係嘅 係嘅 咪係囉啲人咁都有嘅

有錢佬都可以低學歷

地盤佬一句你識唔識
樓主已經讀心讀到佢唔信西醫
樓主好野 又做到醫護又識心理學

你下次野野都寫urgent. 之後15分鐘後無覆問佢點解唔睇

個人修養問題 地盤佬都可以好撚醒好識做人

你咪叫返佢自己做。你上面下下唔信人，咁咪佢自己做返

同佢講呢d 野係無返1千幾百萬拆唔掂

啱啱畢業，係酒店做過一排Audio/Video，啫係類似婚禮遞咪同播片個啲人。有次返夜更，早更同事叫救命，所以一返到去就急急腳幫手救火先，搞咗一輪先上返七樓簽到。老細坐咗係到，見我遲咗簽到就問我係咪返工遲到，咁原本都無咩嘢，咪解釋返話要救火先。點知轉頭team head打過嚟，問我做咩串個老細cls公司

我覺得你擺錯重點 人地由此至終都講緊態度問題 唔係學歷高低
就算地盤佬口直心快 做醫護都唔係奉旨受你氣
而個重點係 你睇得醫生就應該去相信專業人士既判斷啦
憑乜野反而係個行外人教個行內人做野？仲要全盤否定人地既意見 咁你叫果個人點答啫？你識就做左醫生啦
唔識唔緊要 語氣好少少 至少人地會答

樓主其實都有少少固執於自己睇法
好中意樓主果句大家都係一面鏡

少少車錢都咁計較, 乜撚野公司黎

幾錢人工

傻閪又笠水 出黎面對啦你老母

同行。
試過番工撞正個case係老差骨(鼻咽癌，插左胃喉）黎，所以PT(I) 同OT睇佢話唔需要，話自己識既野多過佢地。然後個日我忙到傻，佢叫我，但冇時間應到佢，結果個陣探病時間，我行埋去問佢咩事，佢發脾氣兼動粗，將胃喉個啲奶倒到我成身都係，話我遲左應佢又話我點解對住佢西口西面（其實我戴左口罩，加上，識我既人都知我唔多笑），話我做呢行洗乜要人尊重，話預左服侍佢地仲話要投訴 結果我屌到佢仆街，然後交左更，然後每更同事都會屌佢一鑊先

btw，希望呢個老差骨快啲落地獄

樓主你呢D 小事啦， 同個客裝修左幾年 樓上爆水喉，漏水漏落佢度，我叫佢搵管理署閂左個水制，佢屌 7 我唔幫佢 你樓上爆水喉我點撚樣幫你

又有個客 間屋生蚊滋 我好撚心搵資料俾佢睇話係係D喉度走出黎， 叫佢倒漂白水入去喉度，之後變撚左我條喉漏水，搵唔撚到條喉漏，又變左大半年前同佢通喉浸撚爛左底板吽蟲又兇9我 話要搵公正行告9我

以上只係呢個月既西客 ，請親D SALES 都係比D西客激撚到唔做

好撚型

利申番先，從來我係合理咪做 唔合理就唔做 人唔尊重我 我都唔會尊重人， 幫到幾多咪幫咯，如果真係為份人工洗乜做呢行

可能你出黎做野冇耐,要屌人有幾難
怕事就唔會,只不過做開世界仔,
唔會直屌,但總有我地方法推走D撚樣

我上面講個重點係背後個principle,
屌人只係權宜之計,仲會引發好多不必要/不可預測既麻煩,
你點引導對手走向你要既野比較重要
希望你睇得明

唔同人唔同
有啲有啲咩牌人工人高啲之類

有部分名人子女入院話就話少少唔舒服
什至傳媒都跟唔到

唔通又同你地講佢OD咩

我DSE之後出黎打第一份西part time 嗰陣諗嘅嘢一模一樣
永遠警惕自己唔好淪落到要做呢啲維生

李榮浩老師

真係要
但呢班人好多都有上連登習慣
希望你地唔好學到

道德綁架係支那人常用既藉口

我覺得唔關優越感事囉 唔理係邊個
畀個唔識嘅人質疑自己
甚至當係發洩工具
我覺得我都會嬲囉

唔係個個可以好似你諗咁，咁襟屌，比着我做做下野比人屌都即著

d廢老 成日拎人開玩笑 我拎返佢黎開玩笑 就 著曬火 個次仲想同我開波

惡撚過共產黨

嚴人寬己
地盤佬唔尊重人
就講就係冇心,口頭禪

樓主不被尊重就
就肯定係自大,自滿,睇唔起病人
再道德綁架,做護士就要包客埋橫行霸道既病人

再講護士係一門專業,佢有服務業既成份,
唔包幫個客含吹奶啜

見到你呢D賤種,就知要用優生學,除走你呢D癌症DNA

BTW,我反護士的

醫生走去做research都好多白鴿眼
明明大家都係google完睇完嚟討論
實驗背後啲原理又唔去理解 講完俾你聽又唔信
淨係信自己google個啲野
做野又慳皮 唔埋跟control一齊落去做
最尾嘥撚曬我啲時間做一輪
最後加埋個control先發現有contam
重要瀨係我contam咗

有乜好喊

一件事還一件事
你D金句正正反映自己見短袖子,就想到白臂膊

因為岩岩柒撚左,
宜家一見到有位入可以幫自己加分就即刻出黎柒

好多人都痴撚線架
好記得連登有個post討論醫護福利之類，有條友話佢個fd做急症唔係應該好忙嘅咩，點解流感高峰期會有得放假、去旅行

忙就唔准放假，咁全港醫護一入職就做到死嗰日唔使放假啦

你贏啦 對唔住啦

信google已經好好。最怕係佢信自己多過信google。

以前我仲做緊倉務AM果陣，有個位係負責幫籠車包膠，咁成日都請新仔、散工咩人都有，但最火滾果次係有個自稱大學生既態度真係好差，佢番頭幾日就從言行中知道佢好鄙視自己呢分工，見低踩見高拜，我就覺得後生仔咁既態度會累左佢一世，於是lunch time叫佢停手唔好做住，過黎傾下計了解下佢，點知佢覺得我挑剔佢偷懶，咁於是我就慳返淡氣同佢講聲加油啦後生仔。
但之後食完飯佢越來越hea又掛住玩電話，亂咁pack錯曬d貨，甚至開始影響到我其他員工既work flow同態度，佢做少咁多野對其他人好唔公平。於是我認真同佢講出黎做野唔可以咁，如果係有私人原因所以分心，有野要幫手可以出聲比佢走先，但如果唔係既話要有返應有既責任心。然後佢好大聲話「收皮啦你地，你地做緊倉咋垃圾，你覺得我無責任心你當初又請我？呢d垃圾工洗撚認真做咩傻仔」
成個倉既同事、員工都呆左望住佢，然後望一望我，於是當時我火火地即刻話：呢度有無你都無分別，你想番就比心機做，唔想番就宜家即刻走。
佢仲好串咁問番我仲有半日佢即走今日糧點計，於是我叫班同事繼續做野、再沉住氣答返佢點計啦，其實已經比佢辣慶到放棄左佢，覺得佢無可救藥。最後佢臨走仲補多句：我大學生唔駛做一世依d on9工，你慢慢搬啦！
我笑笑口心諗，大學生我見得多，咁樣態度既人究竟係讀咩u咩科架呢。

你隻腳傷咗比人屌唔服氣？

普通ward又冇駁野mon住既死撚左都唔知有幾奇

九唔撚搭八

Online interview 唔得既咩同phone in唔係差唔多？

傻鳩

重點係睇吓你想達到目的定係發洩

平時有冇帶埋老豆老母返工

醫療post.醫療撚全面進場

做藍户送客服

有個客住舊山頂道，十二點幾打黎屌話個百尻幾蚊譚仔米線外賣遲到，係個電話到屌足我五分鐘，問我係咪想餓撚死佢小朋友，又話自己乜柒大律師，五分鐘內再唔到就律師樓見

跟住又屌柒我點解派南亞司機，問我公司係咪歧視香港人，要求只搵香港司機送外賣

結果？結果就好玩啦，作為專業客服嘅我梗係預咗俾你屌啦，但我返工架嘛，我有責任向客戶解釋公司政策架嘛！
我係電話心平氣和，用咗大概廿分鐘時間解釋哂佢全部問題
由藍户送請司機開始，一路解釋到外賣遲到嘅原因，全程爆足廿分鐘，無俾過任何機會個客講野，最後成功拖到外賣仔送外賣俾佢，佢一聽到門鐘響就秒收線

屌鬼三寶
護士 空姐 第三個諗唔到

鳩層不分男女

巴膠

係個logic問題，唔質疑得？
咁任何公司都可以無CS處理投訴，去第二間就得
消委會都應該執柒咗佢

幫你搵番果條友喎

返工比人屌過最甘嘅一次係點？

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

隔離位條女成日著短裙黑絲

我覺得做咩職業都有西人同好人
但有d口頭禪 言語 行為 衛生習慣
真係好受環境同身邊人影響

仲諗住試下添要牌

睇篇文心諗咁熟

行文通順，敗筆係字眼一模一樣，即係假野

含含下停咗

我自己都唔帶野入去食,不過你咁做係玩尻自己
如果佢做足戲,你咪交功課囉

我地可以諗多少少去了解下,
1)戲院PT得個50-60蚊人工,冇需要專登去為難自己

if you pay peanuts, you get monkeys
a,同個客嘈,無謂,你上司都唔會appreciate你
b,捉到客,你唔會有bonus

2)雖然係垃圾工,但我假設你係熱愛呢份工作,
d客比你捉完之後,專登寫信投訴你
係戲院公司眼中,你呢d small potatos係遠遠<<<<<<客人

咁有機會令你冇左一份你熱愛既工作,
or有不必要既麻煩,如要同上司解釋

3)掃地係另一位同事,
理論上人地入去大啖食大啖飲都唔關你事,都唔太影響你
如果當事人太寸,你咪到時佢食再捉,點會咁蠢同佢嘈話唔比佢帶入去,
你要比客人諗多一步,點位自己先可以冇危險咁屌尻對方

a,事發左先捉既好處, 經理同其他顧客會更大機會撐你
b,可以避免個客同經理鬼辨
---------------------------------------
其實個原點都係返工出黎做野,如果樣野對自己冇利,什至中立,你都唔應該亂黎

當然你上左位之後,我上面講既野可以推翻,因為你到時先有資格可以考慮非個人因素

遲咗幾日出糧 問個會計幾時出糧 不讀不回 個日嬲到我黑面咗成日 後來問返d同事 個會計係咁樣 遲出糧已成習慣

Ching EQ高
有無咩方法可以提高自己EQ
成日做野做到好燥

收皮啦
無得當面吊7你 係因為有例保護你
唔代表你地做得岩

試過有仆街護士當值玩電話都唔理產後媽咪禁鐘

我認架 我都係固執
做野會有自己一套，唔跟會周身唔舒服

其實就咁既
唔俾食野係個仆街政府要求
如果有客投訴，係有機會封鋪14日既

我亦都唔知你呢個係咩心態
俾你係人情，唔俾係道理
試吓唔好將佢合理化？

如果帶野食嗰條友係嚟放蛇既
咁件事仲套唔套用到你既道理
老實講你放入袋，我睇唔到，我都唔會叫你打開個袋俾我check
我巡院既時候周到你自然會收你野食

我依家係屌緊啲大無私樣拎野食入嚟嗰啲
唔知你係以服務業行業定係客人既角度做出發點啦
但係香港客咁閪，或多或少都係因為你呢啲心態

如果你係有心上進 真係要早啲開始
同埋改壞習慣

你玩道德綁架唔係唔得
最緊要一視同仁

你鍾意幫地盤佬搵藉口

我都可以幫樓主搵藉口
返左成日工,人手長期唔夠用
時間已經唔夠用,好多patient仲等撚緊

屌尻一個唔尊重人既地盤佬都係口直心快
咁既情況可以有幾好心情

最鍾意睇你呢類人駁嘴,令人大開眼界咩係邏輯

樓主正垃圾見高拜見低踩
擺上連登以為自己好撚型呀？
型你唔使做護士做到成隻狗咁啦

以為自己覆
你態度好，我態度都會好 （雖然有醫護同事會欺善怕惡，好賤格）

影撚衰晒啲服務性行業
出面求其搵個sale都好過你

拿,你又搞錯晒,唔駛亂打稻草人既

我上面冇一句係合理化帶野食入戲院,
會唔會考慮睇下人地打咩字?
香港人有時咁撚on9,或多或少都係因為你唔識打開屎眼睇野

有病係慘，但比你倒奶倒到成身都係，EQ高可能仲可以笑笑口話無事 我去換衫先 唔好意思招呼唔到
但現實真係會想開佢老母拖

師兄辛苦喇

好窩心 聽到毛管動左

如果佢做足戲，你咪交功課囉
介唔介意解釋吓呢句係咩意思
咁都唔叫合理化咁叫咩

你嘗試不斷搬龍門
a既理論被打破就搬b出黎
覺得自己識晒所有野 請問邊到有呢個結論?
不過我唔係讀醫療出身唔敢講邊樣岩
我當你係冇意義戴頭盔
但立亂否定人地睇法顯得自己眼光窄如果別人指出你logic邊到出問題叫立亂否定你既睇法,不如唔好討論
顯得自己眼光窄呢個又係唔知邊到得出黎既結論

利申 有買重保險，有事睇私家醫生唔會煩到公家
每年有交好多稅
預左又收過千負評
其實呢段野同我小學係跑步校隊一樣
irreverent

香港唔係咩病私家可以搞估晒,
到時你係唔係又話你公司包埋你飛去美國醫阿
公民社會入面,你交1蚊稅同交好多稅擁有既權利都係一樣既
唔知你邊到uni啦, 好多concept都唔清唔楚

外國醫護
上年既事
有個唔係好識英文既支那人黎左睇
咁岩我當值 d同事就叫左我去睇因為溝通到
之後睇睇下佢問我邊到黎
我話香港
之後佢話中國咪中國 香咩港
我答佢我97前香港出生依家揸外國passport
你都傻傻地逼我認係支那人??
同佢嘈左幾句之後佢發曬癲咁屌7我
好似撞邪咁
我個時都唔係好冷靜差d嬲到喊
所以d同事入曬黎幫手
最後佢俾人禁住拎左出房
我就無事

如果佢做足戲，你咪交功課囉
入面冇一個字係指個客既行為係岩,邊到有合理化?
知唔知咩叫合理化??
呢句純粹指出從你職位角度,唔好同客硬碰硬
佢只係一句suggestion,邊到合理化????

唔駛介唔介意啦,不如打開你隻屎眼睇野先?

想知呢個情況可以點推走佢 又唔會同佢搞到咁僵

dse後試過part time派傳單
係街度比人當透明嘅感覺都唔好受
自此之後有人派傳單比我，我都會比反應話唔洗喇唔該

講多少少丫

d人真係好痴線
又唔唸下點解病人有得24/7可以黎急症睇病

糖尿病 糖化血紅素 12%
醫生 我覺得自己無問題喎 都無唔舒服！

好少有人會自省到架啦
但你EQ係好高

嘩 真唔真呀
做份partime見過一日 咁都有得相認

見微知著
唔聽教就算啦～又唔係自己仔女

痴撚線

做CS係慘d.... 成日咁多西客，EQ低d都攪唔掂

冷靜啲啦師兄

咁我又邊句講有同佢硬碰硬呀？
你都識講佢唔啱啦
咁佢唔啱，我要求佢做返啱又有咩問題？

再者，我巡院周到佢食野
我要收走佢啲食物
我阻到其他人睇戲
咁關唔關我事，對我對其他人有冇影響？

你呢種多一事不如少一事既心態
唔太建議你繼續推廣

如果你係比到證據/理論 去質疑無問題呀
但唔好話 三姑六婆講話呢d細傷口唔洗縫針 唔洗食藥乜乜柒柒，解釋完你唔信就算鳩數

咁似我以前個阿姐
真係試過咁同同事講
1毫都唔放過 明明個同事都係幫公司做野姐

錯左咪認,冇問題嫁
係人都有錯

但當自己錯左又嘗試用冷靜啲啦師兄
黎掩飾自己犯錯既地方是否有問題

小朋友講就係童言無忌啦

護士使咩食嘢架光合作用咪得

前面一路有講對唔住放過我啦
大佬唔好咬住啦唔該
唔信你自己查看翻啦
雖然我可以唔覆 但真係忍唔到手
我真係知錯啦

好多人唔知HA有幾惡劣姐
不過有時爆得多都無乜用
比我就會話
姑娘家陣唔係玩魔術
你啱啱整親 唔痛就假啦
我唔識變走佢
一陣比啲止痛藥你啦

/就算急救都係扮晒野，明知病人過左身無生命跡象，都要扮晒野做急救，扮俾家屬睇/

睇d唔睇d

有錯失，就話人手唔夠，又話儀器唔得，又乜乜柒柒，永遠唔肯承擔

香港人既賤閪格

台灣愛莉莎莎屌9醫生

玩cc全公司篤灰呢啲行為男女都會
試過有件姣閪對住男同事就剩email俾男同事一人
對住女同事就小小事乜7都cc俾上司/GM
上司/GM跟本唔會理咁細件事
佢仲以為自己好叻叻識玩篤灰

專你臭係
香港定義係輔助專業炸
當自己同醫生睇齊？
發夢都無咁早

其實真係睇你google d咩 我做醫療儀器 同好多醫生都好熟 有好多醫生真係冇腦 醫唔好你都算 額外俾d不必要既痛苦你都仲得

做飲食
個客叫一杯嘢飲 死都話要手抽袋(手抽袋入面放個類似雞蛋殼嘅架)
同咗佢講話會瀉
堅持話自己一直以嚟都係咁
咁咪唯有畀佢
隔咗十令分鐘返嚟話倒瀉咗
我咩都未講 就屌我唔識做人
又屌曬話我老母冇教我做人
再屌戴黑色口罩

真抵死

果隻62020嘅蠢鳩就block柒咗佢算啦...

即刻成杯野淋落佢度啦仲諗
記住say sorry 話唔小心呀

醫生問怕唔怕痛
我通常同醫生講唔洗顧我感受
最緊要好得快
如果可以就病假寫長啲

呢啲阿姐都唔知做乜鳩周個一個幾毫
間公司又唔會多謝佢

師兄你啱屌人呢啲真係要睇人，無必要唔好樹敵，除非你真係頂條友唔順，同自問可以做低佢嘅，唔怕出招

最憎真係呢種
"唔撚理啦，總之你同我搞撚掂佢"

睇字已經想開佢拖

究竟點樣扮曬野做急救？
想知

張家輝句對白真係好精警
「唔信就咪柒問啦」

型到傻

樓主幾時話自己係護士？
On9仔
佢醫生嚟㗎

同你一樣
今日先遇到個問佢咩名都要鬧我咁我第一次見你問下咩名都好正常，assess佢個陣遁例問佢有冇邊到唔舒服又屌我。見佢有個AFO問佢識唔識自己帶架？佢又串串貢咁話點解唔識，大佬我做錯乜

會唔會真係好撚痛先咁

俾人生安白造，跟住大老細毫無保留同徵兆下開我波

幫人洗傷口嗰時，佢話佢做警察。
一秒辣慶大大力捽鳩佢

我梗係唔會怪個妹妹
但好好奇點解細細個會有呢個錯覺
覺得醫生唔使食飯

聽到依句我真係反曬白眼
我自己最唔中意聽到話我地依行係服務性行業
做sales 起碼可以放低啲工作，食夠一個鐘飯
做醫療邊有得咁玩法
依行係提供treatment同care，並非service
利申日日番工俾啲病人屌老母又打，但係最少都唔會發脾氣

我考左IEEM之後就唔知點解自然收左火
之前都仲係好爆嘅

到而家Fellow左就心如止水

當然我哋公司仲有好多Ching Fellow左好多年
仲非常有火日日同病人 +/-家屬開拖

你本身語氣寸柒柒，就唔好期望人地會對你好
I’m just like a mirror

好撚認同

垃圾同事同一個職級成日寸柒柒想我幫佢做嘢，幫你係人情，唔幫係道理，一係你黑紙白字email cc埋老闆，唔好日日吱牙膏走嚟同一件事上叫我幫多少少但開始又唔講齊，求人求到當自己老闆咁真係無眼睇

做工程 10個有9個都係仆街冚家剷 地盤果班就係粗鄙低劣 寫字樓嗰班就係衣冠禽獸

咁咩野姐，你都未答我我邊到合理化人地帶野入戲院食野？

我上面咪講得好清楚
建議你就算要捉人，都要等人地係戲院拎野出黎食先捉，所以先叫你唔好硬碰硬，唔好未發生就捉，背後既理由係唔好硬碰硬，幾時有話你有咁做

你阻人睇戲咪岩
咪話咁既情況令到對方有群眾壓力
容易就範

你都唔撚明我講咩
理解錯咗就係到問問問
問乜鳩

D仆街姑娘仔揾病人出氣仲好似好威威豬咁

係啦你手勢一定好好㗎 錯都係病人錯

有同感
食飯時間我都係得幾個字食飯
但係當啲病人會同我打招呼問返我你食左飯未呀
我真係覺得互相有rapport有得真誠交流，真係好想幫到佢
但係好多一黎到已經屌屌屌 講緊係我地第一次見面第一句說話已經屌 感覺好差

會理解有啲時候有啲人真係好痛 忍唔到 正如樓主個case咁 但係有啲人即使係痛，佢哋都會理解呢樣係避免唔到 有禮貌咁對返我地 我會覺得好大對比

真 你唔信政府 就唔好用政府資源

最撚憎呢啲自以為是嘅醫生

個病人太痛太驚唔記得左禮貌啲

對事不對人
你繼續講新既理論，咪繼續同你討論

雖然我可以唔覆 但真係忍唔到手
我真係知錯啦
仍然irreverent

師兄好脾氣 水屬性
急症室需要多d你呢種醫生

D 可能係考慮到有武肺所以問下姐

我係咪太傻

一次半次無咩所謂
但次次都係咁 出埋你份糧好唔好

叫佢飲撚咗過瀘完嗰杯水佢先再講
睇佢乜反應

唔係
你係為件事好
佢係為份糧好

痴線公司

個差價有無$2?
間公司係咪佢有份

做醫生，瓷器撞缸瓦係冇意思
你同病人泥漿摔角，一上報紙上連登開你名
永遠係自己蝕左先，你又因為私隱唔可以爆返佢轉頭
就算之後醫院/醫委會你啱，人地只會「係咩？碰！」
或者話你醫醫相衞

做左十幾年
已經領會到就算表同一件事物
同公仔佬講嘢嘅語言有一套
對西裝友講嘢又要用另一套
做前線臨床根本係一門Art 多過 Science

政府資源邊度黎呀Ching？
有無聽過交稅？

最憎呢類同事

你交既稅比你用既多？

認真咩
平時你咩人就咩人架喇
痛起上黎會變左第二個人？

我唔係醫護
唔駛亂打稻草人

我反護士的，只係宜家對事唔唔對人

抵死

其實果啲聲大夾惡嘅人知唔知愈係串就愈會比人玩

未有疫情前

全部郵票黐落張claim form度再去claim
咁咪有單囉

我係睡火山嚟
踩中條尾都一樣開佢波
由Consultation Room大聲屌到Triage都聽到

不過最近幾次都係比唔識死嘅同事踩中
已經冇乜再屌過病人
濫用果啲，我會以教育為主「嗱下次呢，你可以點點點」

咪又係e護9

通常醉左就真性情

OK喎

［member]有次好火，佢叫我上十幾層拎啲野，架𨋢就有排等，因為我知個層附近有機會有，我叫左𨋢以後去搵下先，點知條撚樣見到突然勁大聲喝尻我話我係咪聽唔明佢意思。我即刻火撚左屌佢問佢係咪行十幾層上去拎？架𨋢唔撚洗等？佢即刻閪口閪面左成日［/member]

出住糧等𨋢唔係幾好咩，點解你要咁做

所以我先唔做lab, 試過d類似濕尻野...

不如所有香港人除消哂所有假期啦
咁鍾意返工 人哋放假真係關佢鬼事咩
成班奴隸獸

啱啊
其實好語氣我會幫，但佢語氣好差：你要做埋xxyyzz ，每五星期一次，我唔理你叫埋under你啲人做，每次用足一日工作量（大家咁高咁大，如果真係我本份要做你咪cc埋老闆，而唔好係到口頭命令我停曬手上嘢幫你又無可唔可以幫手/唔該/麻煩你）

我本身都有幫但愈來愈多要求，覺得會影響埋我本身工作所以我今日一句：你有咩要做email個list畀我cc埋老細，然後佢死死氣好啊，結果成日都無收過個email

做人無PR真係食屎

即係咁，我試過同個patient照野。
其實都覺得佢明顯有精神病架啦，一路照一路屌。
我都係虛應下佢算。
我完全冇屌過佢，亦冇怪佢，但同時亦完全唔覺對醫患關係有咩幫助。

不過其實佢一路屌，佢老婆一路嚮隔來講唔好意思

我相信“識唔識架你”同醫護專業應該係冇乜直接關係

我以前做lab, 極度黑暗。
可以咁講，檢測與認証完全嚮香港係垃圾行業

搞攞搞走我 睇你點接手我手頭做到一半啲code

因為上邊個大佬好急，所以我都想快啲搵到

你真係成個post入面第一個話做地盤低學歷自己標籤人哋先就話人哋標籤仲要事先假設人哋冇鬧過有錢人強行製造觀點撩交嗌

做programmer
俾老細叫去幫佢屋企揀寬頻plan再跟埋

一樣做醫護
收左個癌症既病人
入院一探熱體溫得34定35度左右
比個暖風機個病人
陪佢入院個老婆個朋友係度屌鳩我話個病人已經好熱仲要比暖風佢係咪想佢死
解釋完唔聽嬲嬲地唔鳩理佢算

呢個我又唔覺得寸，正常問題。
食飯同飲水的確係兩件事，病人唔會識分兩樣野唔同時間會唔會對treatment有影響。

安咩撫鴉，拿拿聲搞掂佢，縮短病人痛楚時間就專業

其實係，但係你講出黎會俾人屌

下世小心啲

垃圾警犬毅進仔？

我以為你係劉德華
請你好好放低

佢話你食飯啫，可能係驚訝見到你咁近同佢一齊食醫生都幾有距離感

條友岩岩先做完TKR 唔比佢落床去廁所
佢死都要落 話驚佢跌親 佢唔聽
扶佢又推開我 話得啦得啦唔洗你扶 我唔會跌嫁
之後我勁大聲屌9佢
我而家唔係關心你啊 你跌唔跌關我咩事 你而家累到我啊

妹妹可能因為你 以後唔怕睇醫生

D毒撚都覺得女神唔屙屎

唔怪得要海外醫護 原來依家D護士咁撚閪

人地國家會安慰個病人香港就屌番轉頭

佢個種叫公立私家房
同大房唔同既

你態度係差 抵屌

有時做醫護，仆心仆命為病人，但換黎嘅係PRO...
我已經唔會慶喇，係心灰意冷
醫生真係唔係神...

ching 睇黎要跟你學野

真係死臭閪黎
係瑪麗做

病人已經痛緊，冇可能要求佢哋有啲咩嘢好嘅態度。你再識幾多醫學智慧都冇用，因為你要做好醫護嘅工作，最緊要係同病人有 rapport...

咁即係一種「嘩媽咪你睇！猩猩都食飯嫁！」嘅獵奇感覺⋯⋯

有次有個老母自己唔舒服
屋企冇人揍細路要帶埋嚟
但個𡃁仔係咁扭計嘈生晒

有個姑娘即刻拎支10 mL 針筒出嚟
抽左啲鹽水，然後彈彈彈
再擠少少在針咀度噴少少出嚟

條百厭星即刻收晒聲唔敢再嘈

咩啫？抽啲鹽水幫佢阿媽通下個豆之嘛
我哋冇嚇細路呀。
佢咁啱睇到醫療過程啫

都係比Consultant教化我啫

姑娘好正
btw覺得你唔會特登畀小朋友睇「醫療過程」

不過我唔反對
因為佢真係即刻收聲

依啲開鳩佢波啦

諗起有幅圖講有病去Google
出嚟啲搜尋結果話你有cancer

樓主工作係醫護，一d 耐性都冇，不過轉邊行都冇用，地球唔岩你

唔好F F太多
個病人講到明高層其實態度真係會客氣啲

好奇如果嚇喊咗 咁會點做
請佢食糖？

個個都唔想覆就係想覆你
本身黃絲
呢一年轉左做藍絲
背景 有啲錢 唔洗點做都好多收入
打入專業工 而家目標就係賺多啲奴役你地
垃圾

幫公司拍片呃like,
被人cap底放上連登

同你一樣，俾人無視既感覺好慘
個陣仲要岩岩分手，平安夜個日派，街裡愛人對對

公立醫護唔撚係服務業呀屌
要服務比錢去私家啦屌

有學術名叫藍c

就快俾人屌到西都爆

呢d 咪係公務員嘅態度囉。
如果係私營嘅，你敢唔舐個客屎忽即係炒你。

請一日AL俾個同事以為我SL病
第二日大大聲叫清潔姐姐消毒我個位

屌老母 咁嘅態度都有嘅

返酒吧
Happy hour 有6個撚屌入黎
個場冇乜客 俾佢自己揀位
揀咗兩張得高圓櫈既枱拍埋坐

本身其實冇乜所謂 又唔係多客由得佢
轉個頭見到班仆街將有得挨既櫈換哂去自己枱到
完美將個場分開左兩邊入都入唔到去

叫個同事同佢地講聲唔可以私自換枱櫈
同事都好地好氣同佢地講因為會擋住條路
如果想坐得舒服啲可以換張梳化枱俾佢地

點知其中一個八婆一句屌埋黎
唔知以為個場好撚貴 調張櫈都咁多野講

我聽到之後
即時叫同事將手上準備拎過去既order hold住
大聲問:
其實好少事啫下嘛 你想坐我咪換張梳化俾你
唔洗咁樣講野嘅

全場其他客望住哂 跟住其中一個男人出聲
即係唔歡迎我啦 屌你老母咁我走囉

我答都冇答佢
大聲叫同事將佢所有order倒哂佢

香港啲公立醫院好似地獄咁

一開始拎架濕鳩心電圖探測機，明明無晒反應，都要一路打強心針，起勢咁做心外壓，明明病人死左都要撳撚斷d骨，成班都係畜牲黎

個醫護做撚到頭濕面濕，連套制服都濕埋。不過值，成場戲交足貨俾家屬睇

屌你老母臭閪。有時探病見到有d病人氧氣度唔夠，又要我提d濕鳩醫護提高d度數，班濕鳩未撚瞓醒咁

差佬係黑警既話，咁醫護都會係黑護

移民並唔係避開共產黨，係避開香港人同支那人呢類賤種

咁政府錢邊度黎呀？人民呀！
政府資源 = 人民嘅資源

而家個政府係咪我地選出黎呀？唔係呀！
咁唔信個政府有幾出奇呀？

解釋完 佢唔接受就算9數
當refuse treatment

係ward跌親要AIRS，又比屋企人屌做咩無睇實佢 好麻煩
如果confused病人爬床 一係綁 一係就warn定屋企人有機會爬床跌穿頭 跌斷骨 跌死

睇下屋企人想邊樣，現實係好殘酷

咦係咪我

冇得避嫁

吹脹隻手套當氣球比佢
有少少紙包飲品

如果你本身就唔信政府，咁就唔好交稅、去移民

最仆街係食食下飯比人叫做野，大佬食埋先得唔得

我老細都話 唔求病人讚你 但求佢唔好投訴你

你搵咩症狀最後都會search到去cancer

當緊值
5個病房200個病人全部under我care
唔係話我做曬所有野
但係假如病人轉差，第一個就搵我
所有野以緊急行先，所以唔好怪我無耐性，我個晚真係無時間同你磨

慘
希望你以後都幸福快樂

我都派過, 而家有人派畀我都會微笑擰頭

型仔
擺明係唔做你生意 送客

同意
尤其你知內情更加覺得 無野係唔可能發生，時常會出錯

真係慘
做到身水身汗都要比你話做戲交貨
你真係唔識㗎喎

香港係我家 點解要移民
我係唔信呢個政權，因為唔係人民選出黎

又相認

咁人地西醫係西醫 點解因為佢做錯就唔睇？

yes做過就明

我話你唔信西醫 就唔好睇西醫

人一定會犯錯，只能夠避免，唔會100%無

師兄你係邊區做？講唔講得？

咁政府高官都係人，人一定會犯錯，只能夠避免，唔會10%無，講到尾你都係撐政府既

呢啲職位係要搵自己係公司嘅存在價值
俾老細睇到佢哋幫公司慳咗幾多錢

但十個老細有九個都唔會諗
直接Cut咗呢個所謂「幫公司慳錢」嘅職位
隨時慳得仲多過捉人claim多咗錢

高官會犯錯 同我撐唔撐政府 有咩關係？

暑假返part time做waiter 拎個超熱煲仔飯上菜個時辣馨左隻手。好彩只係小水泡

收番自己用

咁你仲上連登咁撚辛苦你

你低b真係唔係扮

Murphy’s Law
乜都可以發生
新曆七月小心啲

Trauma Centre

嘩你價值觀咁撚樣真係咪生仔女遺害人間
我係屋企就係慣咁mean 所以咁mean對你
你放低pride先

關樓主個case咩事🙂

舊公司成日出trip，賺落啲miles唔通要cash in 畀返公司咩

咁公司出錢幫員工買business trip ticket、酒店，但啲point儲落員工度呢？

我最近啲interview都係online同phone in

到你開會覆email，佢又有位入你開會唔專心

我上司話個同事好多野做好辛苦，因為佢成日claim OT的士同飯錢，但實際上個同事係喺office hea到夠鐘先走

岩啊 我中三做依啲垃圾工pt
即刻讀書都用心機啲

你睇你柒撚到

我之前住左3日院
鬼地獄來
冇得去公廁 冇得沖涼
對面啊伯係咁叫嘈到訓唔到
啲醫護冇野啊 係個環境地獄啊

咁地盤佬老奉順從你執屎尿狗？

你啲hr咪又係閪 interview個陣係到撚人 然後話請咗

痛正常都係鳩叫下 會屌人嘅本身都冇咩特別禮貌

公司無hr呢個部門
請左人絕對唔會曬時間再約
經理好忙 有時都唔係公司

間間公司唔同做法

依家返緊呢間對細數目無乜所謂，張單俾咗幾多錢就claim返幾多；出trip規矩係只可以去官網/旅行社訂機票酒店，唔可以經平台例如agoda, expedia之類

而舊公司係見到張單有儲分儲point呢d就唔俾claim，嚴到係連用八達通俾錢都唔claim得，因為有”日日賞”

公司多西客，但都唔敢出聲

返去幫你老母上香啦柒頭

自然療法有效
利中 有friend成功

係唔關事 但樓豬親身經歷係遇著個仆街病人
依個係遇著個仆街醫護

唔撚認真做野仲串返我轉頭

On9 上司永遠對你單單打打

佢未走 未洗住
洗唔洗我買包香送去俾你？ 俾你燒俾屋企人
睇你咁口臭 你老母應該都差唔多夠鐘死
反正我錢多洗唔晒

根本就係

跟住個guide做曬d野俾人話唔齊，睇返個阿head check發現佢根本唔撚係跟guide check.

做it support 要做埋graphic design ,3日之內要由0開始整15張圖，同埋要剪埋片，每段都要加字幕，加圖同有video.

然後得部垃圾電腦冇display card, 剪個陣lag到仆晒街

事後仲俾人話做野慢。之後辭左職，搵左份做返infrastructure 野。而舊公司一直到依家都請唔撚到support

QEH？
師兄文筆流暢 又剛剛fellow
莫非係Dr Ray Leung
大師兄

你真係九唔搭八
問你呢樣 你又講第二樣